喺中環返工嘅麻煩入一入嚟幫幫手

小弟有份問卷希望各位幫手做一做

做咗，但出乜撚嘢行呀屌你

可以改成咩字？
諗唔到有咩字代替

交通，行程，旅程... 唔好做犯罪人員，唔好實施強姦

即改，thx

算你啦，今次唔駛你postJ圖啦

新link

用原本個問卷會搞亂哂啲嘢

做翠華做唔做得？

done

總之係中環返工就得

thx